福爾摩師奶(9)

Sugar

陰司財癲咗

推到鄭敬基做視帝

賤人

又有得開

膠撚到咁

姐係典

乜撚野事

同陳瑩困埋一齊

想攬住一齊死

sugar ho ball

谷起個腮好好笑
雞泡魚咁

點解唔女女女

姦左佢啦

酒杯敲鋼琴潛力圖

屌左先啦

雪糕車？

saw...

吞咗

屌要開sugar膛

又係呢首歌

禁室培慾

Saw

好想同素嘉監禁play

佢咁樣講唔驚畀人開膛咩

開膛攞鎖匙

Sugar放棄人生啦
佢明明就好掛住豆粉水

吞咗 key

Sugar 實俾人開膛

鎖匙已經吞左

密室收藏家情節？

劇情大暴走

仲有大把野可以吞

Sugar俾人開膛

屌！

？？

最後香廬BBQ結局

素嘉

死左呀sugar

成部戲最慘係素嘉，條仔都比人媾埋

姦屍

屌你我係咪睇緊saw

真係谷到紅晒紫紫地脹脹地

我都想比佢鎖埋一齊

死咗

damn 好慘呀sugar 仲要俾人開膛

呢一下同情返條臭雞sugar

同Sugar困埋一齊剩低幾日應該點過

你老母禁曬野 女女女死佢好過啦

最後開膛手

原來咁玩

臨死要你試下生不如死
三穴齊發

低能架

對手

真浪費

其實素嘉冇做錯事......

素嘉好橙呀

已經被套劇扭曲咗

好痴線

開得

做咩殺我sugar

好撚癲

第二個係佢？

好恐怖

最後會唔會真係有個鬼佬一笑就完

起碼都砌番幾獲先啦

拍到開膛劏豬咁易

可以參加抽獎

好毒

開sugar 膛

就咁就完

Sugar 獨白

靚女就冇做錯事

好不安 痴撚線

仲以為陳瀅自焚攬炒算

Sugar 居然寫比豆粉水

全劇最慘 素嘉

ON9有西唔屌去開瞠

抄SAW

好慘 sugar真係悲劇人物

兩個低b嘅咩事都冇

素嘉先係主角

成個油麻地啲人都識開膛

即係點 又爛尾？

冇錯

生仔ending 全部人出動？

最後開膛手原來係陰司財

仲暖架喎 咁晒料

有冇人想屌塵型D肝胃腎

巨B

似奸屍多啲⋯⋯

最後果幕應該係影住開膛手搭船黎香港

格硬黎

屌你又係諗唔到點埋尾直頭寫死個人就算

幫大力嫂開膛攞個蘇蝦出黎啦

0秒生仔

求其搵個理由又開膛
導演咁撚重口味

接生都識

蝙蝠俠2, 恐懼鬥室

我以為係

好撚無聊呀屌

個b咁大應該陀左起碼年半

講人呀媽點死都咁開心

個個都做開膛手，唔通個個都想做開膛手咩

精液我已經吞了

開有力嫂

又bbq

屌 點解最後又係呢兩個on9

生仔結局

鐵探

前一兩個post有條仆街劇透左
搞到我無咁驚喜

妖，冇人記得素嘉

tvb啲劇次次都係衰爛尾

仆街啦 sugar

個仔咁大

可以一手整斷條帶

一生就咁大個既

成套劇跟本就係鬧劇 全部fake膛手

以為黑化點知係攬炒

依家搭車去油麻地都小心啲
隔離果個跣親都開鳩我膛

加大大大碼麥提莎？

做緊咩撚野呀

Sugar無視左德英

得爵士夫人記得sugar

喺香爐踢波

喂大王！

豆粉水正一死街 兩條女俾去挽撚死

bbq

個結局唔錯

Tvb嚟講算唔錯

有力嫂咩名,幾靚女

素嘉臨死去回憶起豆粉水

真係一齊食飯

圍住食飯 = bbq ending = TBB

tvb式大結局：bbq

Bbq

劇名: 油麻地開膛手

打邊爐END

屌 乜撚野結局

食大圍飯end

好撚慘 見到sugar死左就唔覺得係happy ending

屌同bbq結局有乜撚分別

死啦屌
個個開心
Sugar 死咗都冇人理

BBQ

呀海殺人唔洗比人拉既??????????

恭喜咩得就咩5連

其實劇情喺困獸鬥嗰度已經完咗

估唔到最後得爵士夫人記得sugar

豆粉水：總知之前屌一獲先

你地成班仆街都唔比機會sugar!!!!!!!!!!!!!!

柯南道爾姓柯

咁陰司財呢

夫人仲搞鳩福爾摩斯

下輯叫柯南

陰司財畀老鼠咬死?

食屎啦拉車仔

食屎啦豆粉水

突然媾到女神

屌你
比柯南道爾知你咁
影撚衰哂
即刻唔比板權你

爭個 s

只要有心 人人都可以係開膛手

膠劇續集：重傷陰司財俾新boss救左然後人體改造做爛頭卒

豆粉好純情架

唔好提福爾摩斯啦, 比你影衰晒

因為佢開死人膛

滴滴仔

仆街仔

呢頭講完sugar比人開膛 轉個頭就happy ending

唔怪之得要斷腳
原來要做華生

傑仔

係咪為左曉堯豆粉一齊 突登寫死佢

伯母雞脾潮文

唔燒野食？

大個仔啦

今日 我們也是開膛手

一夫開膛就冇事 笑笑口坐係到
但Sugar就要坐監

糯米雞

最好睇係
肥仔錫番老母嗰幕

肛交係衰d腳趾差d

個編劇應該人格分裂

wtf 傑仔有前途

有洋蔥
最尾個下

個故事其實寫得幾好

傑仔好得意

仆街啦，冇人記得sugar

屌你老母 點解次次個白痴婆都有好結果

估唔到會有nancy出現

問佢做過咩黎都唔知點答

都係煒哥條線好睇
全劇亮點

呀海始終都係兵

朋友

sheshe永遠都冇happy ending

繼續做兵⋯⋯？

狄練目

真sheshe

毒撚

Mr.Holmes係唔係搞到Nancy變les

頂夫人收兵

佢殺咗亞視佬喎

原來仲做緊兵

nancy

結果蟲蟲自己乜柒春都查唔到

夫人變一夫夫人

但妹娣同滴滴仔
編劇屌你

畀疫鼠咬死

Nancy 真百合

身邊個個都係開膛手

個結局唔錯，我就俾like

暗示....?

夫人都係唔接受一夫

吞左條鎖匙嘅話等佢屙返出嚟咪得

最感動係滴滴仔同埋陳瑋嗰part

屌又懷疑阿海

吓

阿海

霞姐同松松
邊個大波D

辛苦曬一姐唱左咁多日主題曲同片尾曲

下一套

鐵探

講大話

咁樣完

jm9

個架艇仔去英國？未出到公海就沉左啦

咩呀？腳有傷唔識游唔得咩?

想點

屌即係點啊！？

最後係咪得我唔明？

一夫

開膛手

屌你老母

下？

患難見真情

永遠都離唔開懷疑佢

唔明

反cup

頂又係咁嘅結局

乜料

即係有真開膛手

CLS咁就完

最尾唔明？

陰司財同sugar果度做咩,行開咗睇唔明

去到劇完夫人都要繼續懷疑一夫

雙重人格？

即係點?

一夫係有心殺既

乜事

姐係小木蘭唔係浸死 係佢殺ge

????????

又想留伏線拍續集

妖，條pk唔駛死，我sugar做咩要死

雙重性格 另一陰暗面

訪問話結局好意外,有幾意外?
由頭到尾阿海都有問題嫁啦

屌個個自爆晒啦算鳩數啦你

阿海就係irene adler

呀海先係開膛手個個都用佢方法殺人
佢又係英雄又係殺手

咁即係最後一個係一夫

識游唔一定要落水

夫人唔好咁喇 一夫著到咁 唔想濕身喳

一夫係英國開膛手

下套: 福爾摩師奶2—智鬥怪盗亞森蘿蘋

都唔會拍到㗎啦

無跟開
唔明

一夫係第2個殺人果個

得啦 明晒 可以唔使拍繼集

仆街 爛到咁
但我最尾感動咗一下
滴滴仔同妹姐條線好感人

夫人不如改名叫Judy Holmes Ms Holmes啦

一夫有心殺

英國開膛手即係

12:05分

一夫殺小木蘭

即係一夫為咗救雀屎夫人 親手開小木蘭膛

屌架家tvbfun又問「邊幾個係開膛手」

如果有下一集既話又係夫人懷疑一夫

屌咁最後係咪即係條女係阿海有心殺既 而唔係佢所講既 曾經跳落海救過人？

一早棄左劇

妹姐條線最感人

諗起啲咩

海你老母

死得最多人BBQ

今晚12:05仲有嘢睇?

孽念深咩

揀邊個唔係算啦

唯有咁兜囉

為咗保護所愛，不惜一切！

隻腳跛左, 唔識游有幾奇?

睇到眼濕濕

我蠢，我唔明

等12點開估

佢依家傷左隻腳點游

屌你開膛手呢
吹到英國開膛手
最後根本無個係開膛手

一早估撚到你TVB鬼佬都廢是搵個扮英國人, 屌你拍到最後直情當無左回事
成班殺人兇手就叫做「開膛手」

收皮啦編劇
懶open ending .無人想要續集囉

艾琳·艾德勒（Irene Adler）[註 1]，是亞瑟·柯南·道爾的偵探小說《福爾摩斯》故事中的虛構人物，是位美國歌劇演員，也是名詐欺師。

她僅登場在《波希米亞醜聞》中，是唯一一位曾經打敗過福爾摩斯的女人，也是福爾摩斯一生中唯一可能愛過的女人。福爾摩斯對她有着特別的情愫，很明顯地對於她跟對別的女人是不一樣的，福爾摩斯稱艾琳·艾德勒為「那個女人（the woman）」，在《波希米亞醜聞》中，福爾摩斯最後特別留下她的照片收藏。

唔比係佢偽善 都抱得美人歸 無利益既野唔做 扮唔識遊水

一夫 因長期處於實驗室生活 令他生體產生異常 令其長生不老 ，在於不同年代用不同身份繼續行自己佢認為自己的正義之路，至今天還做了香港警隊的高層....

睇戲又有$10000收
正

點解要等1205先開估

sugar死左都冇人可憐

福爾摩斯就係因為俾個福建人翻譯左先
所以先至叫福爾摩斯

如果真係音譯
Sherlock Holmes點會叫做福爾摩斯

一夫跛左,點解仲要佢落去游水?

拍到咁都係想有繼集姐 叫佢收下皮啦

鐵探呀海隻腳跛左要坐輪椅
同呢套有冇關係

唔識游水可以搭66過海

應該話直接殺咗佢

福爾伏師奶咋掛

你都會棄劇架咩

我係咪睇漏嘢 頭先madam走出嚟話仲有一個開膛手未搵到 咁係邊個？

暗示阿海直情係殺小木蘭嚟救madam

咁唔怪得啲演員話自己都唔知邊個開膛手

diu
穿越

只要有心，人人都可以係食神

一夫黎到現代做鐵探坐輪椅

whatever it takes

跛咗點踢水 咁樣答好正常

佢都係想用個體面d既講法姐
個八婆咁又要懷疑

開過膛就計

無人想知唔好再講

仲諗係 佢腳傷游唔到水 咪廢事解釋 直接話唔識游水算

夫人又係咁FF

福爾「摸」師奶

阿海話唔識游水果野，我個心寒咗一野

睇d唔睇d
我都想知咩事

肯定係喇，冇理由無lala夾硬講irene adler一直都呃緊sherlock holmes，所以應該係暗示阿海先係大boss，雀屎夫人一直睇佢唔透

即係一夫(可能)為左救madam, 而開人膛，但其實唔係因為個女人浸死左先開膛......掛

陰私財

垃圾

前面冇睇到
小木蘭單野係點
點解殺咗佢先救到madam嘅？

中一半

即係一夫講大話，之前話落水救小木蘭 而家又話唔識游水

屌⋯⋯根本個個都有心魔可以做開膛手
最終大佬係每個人個心
陰司財唔姦後殺就差D

死左都冇人理，冇人提

一夫 因長期處於實驗室生活 令他生體產生異常 令其長生不老 ，在於不同年代用不同身份繼續行自己佢認為正義之路，至今天還做了香港警隊的高層...

松松：句對白我自己講但我自己都唔知

其實我都覺得係因為隻腳跛咗 所以唔識游水
但係爵士疑心重所以先懷疑

因為個個都係

係謀殺。唔係佢講既劏屍

仲話係水到咬佢一啖

吖海：啋你都傻，我著住armani要我落水

咁多年都未醫好

個咩mr.荷馬斯 乜水黎

著住套老西游乜水

到尾都懷疑
咁應該一夫呢世都係兵
一開始懷疑 永遠都唔會信佢 唉

未做熱身，不了

通常係啲千禧年港產懸疑片夾硬埋尾突然爆個兇手出嚟

最尾又要扮有深度
最後整個細思極恐鏡頭
搞到主角/中途推翻唔係嘅嫌犯 先至係兇手咁

例如強姦3 方中信

當時Madam已經係差館
一夫咪話如果有第二單開膛案出現就證明到開膛手唔係Madam

咪福爾摩斯囉
Sherlock Holmes

曉堯嗰對狗男女仲夠膽結婚

係喎佢開咗sugar

仲要特登講果個mr holmes 故仔話咩俾人呃到最後

又或者佢跛係假，又飛又踢咁猛

<<辣薑鐵探>>

蓮婆慘死係監倉 豬女又俾人開膛

笑死我

但係佢死咗係咪應該屙唔到

辣薑

有少少為扭而扭

松松大D，但都係想屌霞姐

夫人第二人格 方便用嚟同nancy sheshe

前嗰集話當時madam俾人困住，所以開小木蘭膛轉移視線，咁madam就可以洗脫嫌疑，因如果madam係開膛手嘅話，出面就唔會有開膛案，因為佢已經俾人困住

可能呢個一夫係假既？
識游水果個死左？
利申 9up
Btw 最後好似見到一夫粒眼珠變左色
定係我睇錯

八婆懶醒次次都估錯

人地跛咗咁講有咩問題，頭先佢飛身連踢兩下嗰陣又唔懷疑

一夫做兵做到咁

豪過 TVB

On9雀屎夫人，識遊就一定要遊水救人，唔救就要俾你懷疑，根本就係你同一夫經歷咗咁多，仲對人疑神疑鬼，唔信人，食屎啦你，張學友. Jpg

唔該哂
小木蘭單野佢同夫人講因為小木蘭浸死咗先開佢膛嚟開脫？

佢就正

唔駛咁多幻想
監製功力見底啫

做左咁撚耐管家 識唔識游水都唔知

但係諗深一層佢跛咗呀嘛

Sugar同一夫今晚去左poly睇廉政首映

其實最後佢唔係表達得咁差都ok

想開蓮婆鏜

寡佬到最後都係比madam懷疑

呢個結局

其實最尾係想帶出夫人賴有觀察力成日ff自己係福爾摩斯

痴撚線戲。想有續集

高明個part ,真係講唔通
個包都證明唔到你D 咩,你估CSI 咩
丁月比人救起時個反應,抵你死, 煩西一個

Madam嗰陣被人懷疑殺丁月 就快比人屈打成招
一夫為咗救madam 起初就話小木蘭跌咗落水 佢跳落海想救佢 點知小木蘭最後都係浸死咗 然後佢開小木蘭膛 目的係幫madam製造不在場證據

結局先知一夫根本唔識游水

係呀 佢話當時諗辦法點樣救Madam 行行吓見到小木蘭跌咗落海
佢係跳落去救佢上嚟 但係小木蘭掙扎仲咬咗佢一啖
到之後救到上嚟已經死咗 佢為咗救Madam就開佢膛

所以頭先Madam聽到佢話唔識游水就懷疑佢

我揀松松
要佢唱住生命有價咁俾我屌

madam被懷疑係開膛手坐咗監
一夫開小木蘭膛
即係表示madam唔係

唔係普通bbq 唔錯

多謝大家支持

本身覺得套劇麻麻地，點知最尾一下加返分

刑活著

陷家剷

個結局會唔會係個編劇岸鳩
拍完最尾個幕兜唔到就算鳩數

Tvb嚟講算幾特別

應該呢個都係套劇呢主旨
不過表現出嚟差咗啲

佢自己咪係驗屍官囉

巴打高效率

最唔好睇係對狗男女
又長又噚氣
煩撚死

Me too

外景組overbudget 就咁先 收工

其實夫人喺中段執屍已經感染鼠疫死咗，之後係臨死前幻覺

會呀 可想言之幾悶

thx

呀海：唔通冇喇喇同人講我跛既咩我屌你老母！！又屈我！

如果唔係肛交個智障撕鳩爛張船飛油麻地可以死少幾多人

頭先開膛陳瀅似奸屍多啲⋯⋯

有咩要兜 其實上船大可以唔拍 直接 妹娣個度唱歌完。

鳩鳴大夫先係第一個喎

一夫話過，見到小木蘭失足跌落海，想落去救佢，但俾小木蘭反抗咬左一口，佢本能地彈開，之後小木蘭沉左落海，個陣天好黑，一夫要一段時間先救到佢上岸，但已經死左。當時正值夫人被疑係開膛手坐緊監，於是一夫決定開小木蘭膛，幫夫人製造不在場證據，救返夫人出黎。

但頭先一夫話自己唔識游水

好難得係tvb劇個結局會幫手加返分

最主要係個女人話要報警，所以佢急起上黎…

身為打手
我都想知監製想屈邊個係開膛手
12:05記得睇

呢個應該算係提示嚟

因為佢靚你先有咁既想法

找數！找數！

即是好大可能直情係謀殺

係
想講自己都一直比一夫呃到最後

但係睇到最後發現
其實個個都係開膛手

Sugar真係死得好慘！呢個咩角色黎架！全油麻地最慘嗰個

拎佢啲心肝肺打丁

係唔係一夫殺小木蘭唔係都冇影響有幾多個開膛手咩

人人有功練，人人可開膛。

錫完咪算囉 起碼都仲可以令觀眾感動下

可唔可以總結下邊個殺邊個，邊個開邊個膛?

一夫都係為左你先殺人啫

個鏡頭影到chok下chok下
十足十馬賽包米咁⋯⋯

跛左游唔到婉轉話唔識游啫
唔通大大聲講 喂我跛架 游你老母咩
係夫人自己唔知寒咩
個個都要懷疑一餐

陰司財開完Sugar膛，血腥味引嚟老鼠，陰司財被啲老鼠襲擊，最後渣都無得剩？(Sugar被開膛嘅屍首同理)

所以點解香廬啲人都唔傷心，可能係因為剩係知Sugar失蹤，估到佢應該遭遇不測，但唔知道係咁樣？

Tvb fun 會唔會要答中哂先當啱

佢殺咪加一個
依家個問題係佢係開浸死左嘅屍定自己殺嘅人咋嘛

一夫自稱係開屍體的膛，但現在有可能其實係佢殺人再開膛。

開膛手係高明大夫 一夫 喬百川 陳瀅 白羅拔
仲有最後陰司財

一開始先話丁月好好人借鞋比爵士夫人著
跟住醫生果到聽都唔聽人解釋就話人想毒死佢姊妹

百川冇份

可能直情唔知失咗蹤
以為坐緊監

開sugar膛

頂你咁樣完

唔係開影嵐姑娘咩？我記錯？

佢當你大田雞咁劏

一夫啦 反正佢比人屈開

岩岩睇蘋果，個荳粉水同煒哥 雀屎夫人有張合照
嘩diu 笑到成個乸型咁
點解無情情會紅起上黎

咁既話就唔會落水救小木蘭啦
想自己死咩

好似係喬百川命令素嘉開膛。

佢係百川指示素嘉開的

Sugar 後尾自爆係百川指示佢落手

佢唔聽人解釋
一見費查, 就屈人想搶番個女

佢果陣未跛
救菲律費查中槍先跛

阿海其實咩事 冇追開

要返工，不了

佢腳跛做到燕子喎
一夫又正義感咁強 我覺得識游一定救

陳瀅好似洋娃娃，令我諗起首歌

靚女唔...架

最後除左講返段故除左講感情蒙蔽邏輯
其實都係講返人性為左自己重要嘅野會不擇手段（如果你信阿海有開膛）
當然你可以話佢傷左唔游得水
但係唔識游同唔游得 我覺得係兩樣野

突破盲腸

高明唔自爆根本冇人知
冇人估到佢咁撚0n9

你而家講先醒起咩借鞋比人著，搞到爵士夫人話咩開膛手戀腳，又話針對妓女又剩

原來全部唔關事

清縮縮一向低能

畀兩個美魔女夾住可能真係會

我都係咁話...以佢劇入面本身個性格 救到應該會救

師兄 唔做編劇曬左你

呢個所謂女版褔爾摩斯係咪褔爾摩斯劇中最廢果個
完全拍唔出智力嘅表現

Dickson好串

唔係王馨平咩，呢個仲正🤤🤤🤤

雀屎夫人廢定廢柴爵士廢

我知啊
但tvb fun唔係淨係估開膛手咩

我以為你連交易現場都會mon實tvb

丁月睇嚟唔識醫生嘅

係 佢根本無用

佢只係諗住自殺前交代當贖罪

係咪俾tvb炒咗

同內8字腳

套劇原本叫"危城 First Lady"

高明醫生一開波聽倒madam嘅分析，應該已經笑死：wtf??英國開膛手？

可能佢自己本身有屎所以心虛，而且丁月又即刻話要去報警又呢樣嗰樣，所以佢一時情急殺咗佢，佢嗰陣可能冇諗到咁詳細

如果佢當初唔係即刻話要去報警，又或者有多啲時間畀佢慢慢解釋下嘅話，可能就唔使咁

其實丁月都係痴痴地線

膠劇
如果拍續集俾nancy同夫人sheshe做主線一定收視爆燈

但係牛雜仔同素嘉都係俾佢攪掂

係 所以一夫一定係
再加 sugar 白蘿蔔 醫生 陰司財

大老，比兩個真女人夾住
佢顯得真係成個人妖咁
毫無男性既剛強

回錯

真廢都好過個八婆扮勁
次次都屈9一個由始至終唯一忠心既人

Cls

係咪話飲咗鴉片酊佢先唔痛唔會跛

但係牛雜仔同素嘉都係衰響佢手上

每一個開膛手都係

巴打你啱！我都好唔鐘意呢條Dickson

係

素嘉死都冇人理
智障組合就開開心心結婚
公平咩

點解 英式/美式 衣服咁似

完全係fake觀眾

我都覺單純係因為跛唔方便游水先直接話唔識游
唔通想表達懷疑一夫就係夫人既「人性」
btw一夫頭先又踢開人又飛黎飛去一d都唔似跛

話說監製話陳瀅做戲尷尬
屌你個結局我睇到仲尷尬

寧願佢用呢個舊名
而家個名次次聽親都覺得尷尬

牛雜仔唔係比徐榮開導先自首咩
sugar嗰part我無追到 唔清楚

又係喎

佢又係掩飾得幾好
真係冇人估到

美國人係英國人移民過去的，母語都係英文。

所以嘢都係天意

Sugar係滴滴仔查

悲劇嘅開始

但佢自己就係驗屍官
根本唔洗開膛拎走
到時驗屍再拎走話冇發現都一樣姐

Sugar抽肛交水個gif

可能算係少少open end

一夫殺人嚟救madam vs 一夫因為跛唔方便先話唔識游水

真係寧願死個個係肛交
sugar本身已經夠慘

其實醫生去到差館坦白一樣要坐監，佢用活人打鼠疫針，已經係意圖謀殺。

好彩編劇畀佢讀下旁白，都叫刷左d存在感

唉，可憐的sugar

妖，唔好再搞sugar

Tvb劇黎講呢套算ok，下個星期開始唔洗睇，又係d垃圾懶係型，英雄主義劇

本身個名危城first lady咪係個主旨，形容madam 呢種道德撚

褔爾摩斯奶

佢自己係醫生 驚自己啲藥累死人姐
點知自己搵到丁月 見到佢情況咁差
驚到野都講唔清楚 又好激動震哂咁
丁月嗰陣又神智不清 以為醫生要用個包殺佢姊妹
兩邊鳩下鳩下咁小心殺左

初頭好似仲有另一個肥醫生
高醫生係後來先嚟嘅

開膛唔洗用刀都得 仲勁過真正個個

巴打，請問點整

我唔理啊 總之就係要松松唱啦

原意係好
但用錯方法
一夫開小木蘭膛同理

到最後醫生根本都唔知啲藥有無用
淨係以為佢啲藥搞到丁月咁

遠鏡有架大游輪
搭艇仔出去上船姐

我都覺得霞姐正啲

已經厭倦警匪片

仲要卡士唔多吸引

勁廢

警匪片講高層權鬥，可以搬下去古代，起碼新鮮D啦
曹家VS 司馬家，不過冇馬窄駛D

如果話醫生本身手上攞著刀
或者係大力得滯撞咗丁月埋牆就話啫
而家其實唔太合理

推大肚婆落樓係陰司財？

好耐都冇純tbb嘅古裝劇

呢期Samsung 機有得cap螢幕 gif

所以改叫褔爾摩斯奶好on9

紅姐黑仔夠睇頭 袁偉豪你算吧啦

好耐冇追一套劇追到咁

屌你老味, TVB D編劇真係收皮喇, 開頭吹到好似偵探劇咁, 等我仲根下D所謂線索估下, 當時我就估係高明開膛, 原因係想攞走丁月內臟唔比人佢知有藥, 但當時線索有限唔知係鼠疫藥只有估係試神仙水

繼續睇落去就知唔對路, 直到蓮婆使出蓋世刀法後, 我終於醒覺套嘢根本係離撚晒題, 唔撚係偵探劇而係倫理鳩噏劇

好心TVB D編劇唔好以為自己好勁喇, 呢D"偵探"劇情真係半夜套法證勁你十倍唔止喇.

唔知點解
袁偉豪越嚟越面目可憎

危城first lady唔錯啊

好多嘢佢都係最後幾集先彈出嚟
根本冇任何線索

仲要自爆講
最白痴手法

係使徒2個個監製 唔同人

tbb嚟講算係咁啦
最尾幾集都幾刺激嘅

咪係
肯定係編劇諗唔到點樣做
唯有自爆

其實最尾嗰幕咩意思？一夫唔識游水又點？唔明

豆粉水個呀爸呢？ 定係我miss咗？

喺安南救兄弟死咗

中間

如果佢真係唔識游水嘅話，即係佢之前係講大話

套野係松松FF 出黎,死都話開膛手去左香港
咁就set 好框架,飛機撞紙鷂有第一單兇殺案
之後松松不斷散佈開膛手事件, 人人殺完人都扮開膛手,就可以甩身

嚴格黎講松松都係幫兇,早期香盧D 人都鬧得佢無錯

油麻地的日常
睇下夫人妹姐點樣鬧交和好無限loop
睇下夫人點樣懷疑一夫又唔懷疑無限loop
睇下豆粉水曉堯sugar點樣三角戀

一開始又話要睇到最後一集先知道邊個係開膛手
根本呃人

之前發生咩事

好似話爵士都識解剖
佢間屋嘅地下室有好多標本

不過其實都係用來fake觀眾嘅啫

其實最尾一個係咪算係陰司財

佢之前話佢見到小木蘭跌落水想救佢，但係小木蘭咬佢所以佢鬆咗手，最後救唔返

因為嗰陣madam被人懷疑係第一單案嘅兇手所以困咗佢喺差館， 一夫為咗幫佢就將小木蘭開膛，令到madam洗脫嫌疑可以放返出嚟

所以如果佢真係唔識游水嘅話，可能就唔係佢死咗之後先將佢開膛，而係殺死佢之後開膛

omg原來我miss咗咁多

其實呢樣嘢都好似係噚晚嗰集定前晚嗰集講咋嘛
仲要又係一夫自爆

重睇啦
一個二個都話佢乜都查唔到
佢係拎唔到證據素嘉同寡佬會無啦啦自爆？

仲有白羅拔

一夫有話「素嘉係天上一定會好開心」

佢應該係想被殺死再開膛嚟贖罪
所以佢聲稱將鎖匙吞咗，而被鍊死果陣完全冇反抗仲面帶笑容

肛交一開始上半山揾madam，搞到佢阿媽去搵佢比人殺，仲要放料比滴滴仔，搞到滴滴仔夜麻麻搵sugar，最後滴滴仔比蓮婆，蓮婆咁老去坐監，間接殺埋蓮婆，sugar生無可戀同陰司財一齊死，最後到爵士無埋個老婆，明明madam開始原諒爵士

肛交個阿媽丁月都伙搞屎棍，明明爵士走緊佬，唔想認個女，搞到爵士帶唔到madam 走，仲嚇到醫生殺咗人，搞到之後死咁多人

Sugar明明咁好，提醒爵士走佬，走佬都記得帶埋蓮婆走，點解最後要死得咁慘，連條仔都比肛交搶埋

哦~即係曉堯2母女係罪魁禍首!!!
成套劇個源頭就係佢2個~

唔好提喇同埋毒果樓下d comments 勁踩陳瀅

得佢兩條友先有提下sugar.

如果真係英國嗰個走來香港殺人先至係大暴走

因為女主角喺度周圍宣揚開膛手
結果其他人殺人時都推落佢度 咁樣設定都OK呀

如果永遠只係得一個兇手
按照一般推理偵探套路 觀眾只需要直接揀睇落最乖最善良最廢最唔好打嗰個就得 捱唔到廿幾集

不過我都覺得呢套可以節奏快少少十集上落 放落星期六日都唔錯
不過前兩年開拓六日時段失敗
而家放星期六日即係直接宣布死刑

仲有爵士夫人，如果唔係佢係咁話有咩開膛手，之後嘅事件應該唔會係咁發展

豆粉水同肛交仲話自己同sugar係好朋友

其實只要中間cut咗豆粉水同曉堯佢哋嗰啲嘢，成套劇已經可以緊湊返啲

不過呢套始終唔係單元劇，如果佢擺星期六日而又有咁多集嘅話，可能去到後面觀眾都唔記得開頭啲細節

一提呢兩個就嬲

Sugar 真係好陰公
陳瀅真係好正

最直接係無咗曉堯兩母女咪咩事都無，sugar戲裏戲外都比人作賤

陳瀅演技差on99

皮膚好靚

開過膛嘅人唔係叫開膛手咁係咩

真係英國開膛手傑克做嘅話，成套劇仲有咩懸念，反正果個一定係英國鬼

唐立言跛咗都可以變身律師啦

有冇人TVB fun答案

咪又係之前嗰啲

一半

好快手

所以一夫就係真正個個殺人既開膛手?

陰司財其實都唔係開膛手 係sugar 迫佢? 咁其實咁做有咩意思 真正既開膛手又唔係佢

會喺油麻地出現嘅都可以做到開膛手 super

cctvb要咁玩嘅不如除左女主角之外其他都係開膛手算啦

不過衰在太趕
如果今晚做兩個鐘或者週末先大結局應該會好d

你老母5個開膛手

其實最後嗰幕我覺得只係想表達，madam對一夫重係唔完全信任，另外亦都突出咗madam不斷兩頭蛇嘅性格難以改變

其實點解叫危城first lady

一夫真係慘9，隨時講錯一句說話又比蟲蟲懷疑

最慘係江嘉敏都冇原諒佢考慮下咋

陰司財講果D ,都唔夠貫徹
我係編劇就,編陰司財殺第一個,之後話係開腔手寫信挑機
就引到班仆街做copycat ,印證人性黑暗面,
個個可以入開腔手數, 令人容易犯案
最後陰司財殺sugar ,首尾呼應番件事

佢單單都話手法好似
我諗其實呢點會唔會就係暗示緊佢講大話，明明唔同人做，佢作為驗屍官竟然會睇唔出有分別

喂 之前又用紅字大大聲話派錢
宜家就潛水 懦夫！

洗鬼佢原諒

陳瀅1點開live 喎

其實點解呀海平時跛下跛下
變燕子就識跑
行得好順
岩岩搵到高明條屍之後行出門口又係行得好順

仲要借對鞋俾松松著，要著佢對舊鞋 （費查）⋯

1. 人格分裂
2. 鴉片作用
3. 導演鳩吹

因為飲咗藥水？

反正佢都打算自殺死
既然冇代價，又可以係臨死前令良心好過d，點解唔講番個真相比人知

腳膠財完全冇料到

有冇人提議點樣改返啱個劇名

毛利小師奶

冇人留意豆粉水跳落黎個下？

結果寡佬真係其中一位開膛手喎
既然證據指向佢，點解唔可以懷疑
查唔到又話人冇料到，到真係查到果陣又唔滿意

連登仔講到查案幾撚易咁，但比佢地去到劇入面嘅時期同處境肯定咪又係如香蘆班愚民一般見識

同埋編劇寫得佢好好彩
咁啱丁月中哂英國堆開膛受害者嘅共通點
加上Philip之前同佢有爭執留低好多證據，幫高明擋哂嫌疑

牛雜仔係夫人查出嚟
而Sugar的確係滴滴仔發現在先，但因為佢被滅口冇命返去，所以夫人都係要靠自己搵證據同Sugar對質

夫人叫做發現下日記比sugar 改左囉

btw, 到最後都冇交代影嵐死果晚白牡丹同白威廉見客搞到受傷係咩事

舊名講出嚟都唔知內容講咩
依家起碼一睇就知係講一個查案嘅女人，match番套劇個主題
至於離題，不如問下tvb有邊套劇唔多支線冇離題

一開頭最似嗰幾個
Philip, 喬百川, William
全部都唔係

佢自己就係第一個

你唔講都諗唔起

同sugar一樣生無可戀

似姦屍多過開膛

受傷好似係話佢自己整親嘅
反而係屋外面嗰個人影
到而家都唔知係邊個

一開始講到單案無論過程、手法同目標都同英國果單一模一樣咁，知道英國事嘅夫人又好難唔將兩樣嘢連繫嘅

呢段我都想知
有冇解到

我仲估蟲蟲姐姐先係…

個2封俾 dear madam 既信係邊個寫？

其實係 松松應該有人格分裂或者失憶
阿海好人攬晒罪名上身幫佢掩飾

除咗陰司財之外四個開膛手係套劇嘅定位都唔係大奸大惡，大家會同情佢地
相比起自私小器嘅Philip, 貪污濫權嘅William, 格衰霸道嘅百川，果四個開膛手平時對人反而更有人情味，但做出咁殘忍嘅事嘅偏偏就係佢地四個 陰司財雖然佢都係開膛手之一，但係臨尾受刺激之前佢係最落唔到手果個，連就咁殺人都做唔出，而佢反而就係final boss

呢個反差都幾特別幾諷刺同幾sad

一夫話果個唔係白威廉

影嵐係sugar殺嘅
但係人影又係男裝嚟

成套戲陳松伶個造型幾正

Sugar bb先係成套劇最慘最好人嗰個
仆街啦對狗男女
尤其係個肛交 人哋改你本日記兩隻字就反面 cls

如果唔係肛交，sugar走撚咗，唔洗嫁阿伯，唔洗坐監，唔洗死，仲有機會開畫展

枉sugar仲真心對佢 幫佢同佢老母畫畫
屌佢一手撕爛人哋張船飛
蟲蟲都未出聲

點解一夫係 睇唔明

一夫話第二單案，蟲蟲被扣押其間
為左幫佢洗脫嫌疑 就幫個浸死嘅人開膛
但大結局最尾一夫又同人講自己唔識游水
搞到蟲蟲又懷疑， 最後就開放式結局
到底一夫係好似佢親口咁講，定係搵個無辜嘅人開膛幫蟲蟲洗脫嫌疑

一夫係終極開膛手

屌無睇大結局

我一直諗住果個係喬百川
因為白牡丹講過個客身份一定唔簡單
同埋撇除兩個鬼佬、寡佬同夫人，會著呢一身裝束犯案嘅人似乎剩番百川，但如果佢真係叫雞搵牡丹，同影嵐嘅死又有冇關係
不過後嚟發現高明都會黑衫黑帽，但如果係佢嘅話應該唔會一見牡丹受傷即刻走佬

係咪有一幕sugar著141號囚衣

終於睇返大結局
成套戲最on9最黑人憎嗰兩個得到幸福

唉，好垃圾，兩個當素嘉從來冇存在過咁

咪係 提都唔提下 得松松姐姐同一夫記得佢
sugar死前仲要回憶返豆粉水

諗曉堯我都服啲丫

喬百川係最大可能
不過都係未知道佢點解會喺嗰度

諗個兩個on9，無論邊個都唔服

無毛去左邊？

無毛比人開膛食左？定係中左鼠疫88左？

有無霞姐同蟲蟲對波圖比較

咁肛交敏都係連續兩套都失憶

叫特別d留個openend咁。都算唔錯嘅，阿海話自己唔識游水果陣，我個心寒咗幾秒。

都算幾好睇啦，班演員又幾好，尾段寫得唔錯尤其德英果part

真係幾好睇，素嘉係慘到盡的悲劇人物

Sugar 喺依套劇入面根本就係悲劇嘅代名詞

由細過住非人生活俾人賣做童妓
真心對曉堯 有得飛英國過新生活都帶埋佢走
點知俾佢一嘢撕爛船飛 都冇嬲到
一直俾喬百川利用最後逼不得已隊冧佢
到後來鍾意左豆粉水 但又俾佢利用嚟試探佢
終於有個蓮婆真心對佢 又俾人捉左去坐監死左
一生人不斷俾唔同人背叛折磨出賣
最後生無可戀到用自己做餌俾人殺再開膛

睇陳瀅ig仲叫大家原諒sugar
根本呢個角色就係悲劇人物嚟
憎都憎唔落 邊洗原諒

如果係2都唔錯吖

屌你
如果當初唔認自己係豬女 可能一早被蓮婆斬死
佢只係偷緊蓮婆嘅愛 先有一絲生存希望